屌你老母一個話做雞多人理就個撚個都話自己係雞

厭唔撚厭呀屌你老母